中國科學院初步發現雙黃連口服液可抑制新型冠狀病毒

中國科學院上海藥物所和武漢病毒所聯合研究初步發現，中成藥"雙黃連口服液"可抑制新型冠狀病毒。 目前這種口服液已在上海公共衛生臨床中心及同濟醫院開展臨床研究。

雙黃連口服液由金銀花、黃芩及連翹組成。中醫認為，這三味中藥具有清熱解毒、表裡雙清的作用。現代醫學研究認為，雙黃連口服液具有抗病毒、抑菌、提高機體免疫功能的作用，是目前有效的抗病毒藥物之一。

食完隻支那藥應該直接中毒死

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

等我仲買左50斤板藍根，原來係黃蓮我今次破產都似

有G6PD既表示 食又死 唔食又死

呢個advertorial勁呀，唔知畀左幾錢

太太口服液都得啦咁

做醫生嘅開placebo 俾病人？ 好折墮嫁！

美心雙黃白蓮蓉月餅都得啦咁

習總說要用中藥醫肺炎，就有了黃連口服液

仆街
藥商鳩吹自己隻藥醫到武肺,
咁又有得俾愚民搶購

like the Great Leap Forward

飲完會唔會變啞巴

咩原理壓制先, 會唔會頂唔到病毒變異?

前提, 中左肺炎先

商人用成個疫症慘況嚟賣廣告
有無商業頭腦真係講天份 講心態

屌，Contagio套戲又係話連翹可以醫到，有冇咁巧合

咁食住雙黃蓮蓉月先囉

飲50斤水都可以醫武肺啦

大陸人：搶呀！搶！